未落街 唔想down安心偷食，有無人知食爭鮮有無表填？

係咪填表就可以你爭鮮 我爭鮮 大家愛爭鮮？

唔係
咁你食唔食

咁咪唔食

哦

推 快樂美味的新世界

岩岩打左去問 係有表表填的 我去食壽司 進入快樂美味新世界

去惠康 買壽司食就得啦

好吃的sushi在爭鮮 種類豐富新鮮的滋味 營養滿點在爭鮮 平價健康的美味

點會無